有個缺德PK 醫生叫李業慈

唔識醫人 又冇禮貌 而且好猥瑣 正PK 醫生

呢度係facebook?

more details?

去藍絲 page save hk o個 d 幫佢宣傳話佢係好醫生